[天滅] 北京lockdown 多十個小區！ (AFP)

沒事兒 繼續立國安法

AFP news agency
#BREAKING China locks down ten more Beijing neighbourhoods over virus cluster

Perhaps just pretending.

yes

幾時出征挪威

習大大走左佬未?

上星期走左喇，去睇窿喎。

仲下緊棋

呢個第幾波

封撚左成個支佢算啦

天毒滅城！

走先

準備定籍口
因為專注防疫
所以會推延制定國安法條文

然後等港共班儍鳩自己玩乜鳩宣誓乜鳩國安隊
等睇玩到成鑊粥

北京肺炎
北京肺炎
北京肺炎
北京肺炎
北京肺炎
北京肺炎

後面瞓低果件

侵侵問點解得北京無肺炎嘛，咁而家咪爆幾單扮吓可憐，順便瀨外國傳入等自己都變受害者，咁外國咪無得追究

多難興邦

唔明有咩好笑
當初歐美肯咁做就唔洗爆到咁啦
歐美依加機場係唔洗隔離14日的
想隔14日結果比班柒頭航空公司告
罩又唔撚戴
加州有個郡想強制戴罩個官都比人屌到辭職

北京肺炎

北京肺炎Go!Go!Go!

有時唔想話係天譴都唔得